去完一個地方返到屋仲聞到果陣味係咩料

例如去完沙灘
街市
公廁
有異味嘅地方
馬會

我個鼻呀！！！！！！！！！！！！！！！！

臭臭！

沙灘大多數係防曬味

沖咗兩次涼仲聞到陣除
救命

Bbq